撞翻故人嘅感覺好特別

同佢發生過咁多事，喺偶然下遇到，好多野事過境遷，但都係寒喧幾句就道別，萬般感覺在心頭

咁易撞得返咩

早排試咗 不過係佢約我食餐飯 食緊嗰陣 好似返翻去以前啲時光咁 傾得幾開心 雖然話下次再約 不過我知道應該唔會有下次了 有啲感慨 人生若只如初見

我呢條廢柴係睇唔明title 先入黎睇下發生咩事 冇事我出返去先